其實點解食煙有更多休息時間

小弟翻緊放題炒散
成日有堆撚樣翻翻下工走去食煙
唔食煙嘅就做埋佢個份
到底邊個撚樣諗出嚟煙剷老馮有得抖去食煙
利申，火車頭死全家

之前睇過單新聞日本有間公司，非煙剷會多幾日大假

師兄返開庇護工場？

咁不如人哋食煙你走去扑嘢?
你射幾億都係賣命喎

話你聽 做野地方食煙區仲係識人識朋友既地方
跳槽都易d

係咁架啦 唔抵得你又食囉
利申:火車頭

係架啦 埋唔到堆添 等比人杯啦傻仔

食支煙要幾耐 又唔係吹落你塊面到
點解人地關你咩事 你唔好話女廁多人排隊有更多休息時間

祝所有煙鏟早日肺癌死

on9仔偷換概念
食撚多d啦，早死早著啊

唔食煙都細蚊仔黎 個幾分鐘都要上黎怨

自己唔食煙 不過班同事出去食煙 自己頂得順陣煙味都會同佢地出去吹水 btw火車頭正仆街

食煙係咪會食壞腦

人地額外花錢去買煙

即係薪金少左

咁做少一陣都好正常

利申:痴線佬

Any request 食煙行先

利申：唔食煙

係咪你柒下柒下個大佬先唔比你去放放水 抖下咋

歪風不可長
煙剷憾家剷